兩前警員值勤期間醫院內虐打病人 威脅事主謂：「我搞埋你老婆。」今認罪還柙

去年6月，三名警員涉嫌在北區醫院獨立病房內以酷刑方式虐打被綁床上的六旬病人，過程被閉路電視拍下。三人事後被拘控，現已離開警隊。其中兩人今承認公職人員行為失當罪，還押候懲，另一人則否認控罪，案件開審。據兩名認罪被告承認的案情顯示，兩人曾掌摑事主，又用重拳拳打事主腹部數十次，並用警棍塞入事主口中。兩警更多次毆打及捏事主的下體，其中一人以警棍「戳」事主的臀部及陰莖，又以警棍作抽插狀，其間更威脅事主謂：「我搞埋你老婆。」

被告依次為歐國偉（26歲）、鄧文謙（25歲）及林易昇（31歲）。三人被控一項公職人員行為失當罪，指他們於去年6月26日身為警務人員，在北區醫院無合理辯解而毆打鍾姓62歲事主，各人另被控交替控罪，為一項襲擊致造成身體傷害罪。歐、鄧兩被告承認公職人員行為失當罪，林則否認所有控罪。三名警員案發後已離職。

案件押後至明天續審，控方表示不會傳召任何證人。

不傳召任何證人

公職人員行為失當

咁後生, 應該雨傘後, 睇政見請返去果班, 質素係咁上下

打鳩人都係公職人員行為失當

想加入警隊感化佢哋

紅官：警員情操高尚，熱愛社會，受社會運動影響，一時三刻無心之失，判感化一個月；老翁阻礙警員工作，應立即拘捕

真黑警

守行為
老翁已經坐緊監等上訴

老翁坐完啦,彭寶琴推翻蘇文隆個判刑個刑期

柒頭 咁後生都咁賤

多謝神驅修正

酷刑罪對警隊只係裝飾

有冇追返晒佢地做警察期間出既糧？

推

三條傻西緊係唔好辭職，一路都可以停職留薪

唔撤控係咪已經要多撚謝
屌你老母落地獄啦律政屍

冇任何證人出供
因此判無罪釋放

咁撚狗公

過黑底囉
轉頭俾人打死呀

我想屌返個金毛仔轉頭